對家要搞亂連登根本唔需要整冧你個server

自問係一個和理非 亦都好同意今次運動各有各做既原則

最近呢幾個星期發生左好多痴撚線既事 大家都有目共睹 亦都好撚嬲

不過希望連登唔好重返以前順我者昌 逆我者亡既困境

呢排連登多左好多標題黨 亦都好撚多人為左引人注意就用D好強烈既字眼

好多人對於個post既第一印象 就係佢既正負評數量

只要個POST多正評 就會滾雪球越黎越多Like 好多人會當左係主流意見

基本上 對家要你行差踏錯 唔需要整冧你個server 只需要入黎開post 再狂比正評 (正評匿名分唔到P牌) 咁就可以控制到輿論

呢篇野目的唔係捉鬼 而係想大家睇完每個post每個行動 分析下利弊先決定自己立場

我無野講

連登五毛多過牛毛，唔好比人帶風向，要獨立思考

呢個post咁多正皮都知道咩事

作為成年人 我地係咪有義務guide住班學生?

推下post比多D人睇啦 連登要正風